《警訊》日後係咪會咁樣播出街？

《警訊》日後係咪會咁樣播出街？

改名叫K訊

黑訊

個張步操圖打少左格，樓主洗定屎忽啦

會蒙面

我幫阿 sir 膊頭個number都埋格仔，我都算係用心良苦囉

咁其實佢地自己蒙面拍警訊、開記者會就得啦

KJ 有冇聽過打格仔？

警已報

會唔會變埋聲

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

可能要幫佢隻手錶都打埋格俾人起到底就唔得掂啦

男主持係咪要用代號JK?